蔡英文：政府不該對手無寸鐵的人民開槍 開槍只會惡化問題

政府不該對手無寸鐵的人民開槍，開槍只會惡化問題。

北京和港府該回應香港人民的，不是子彈，而是對民主自由的承諾。

這段時間發生在香港的事件，讓人非常遺憾。我要再次呼籲香港政府，對話才能解決問題，認真看待香港人民對自由民主的渴望並具體回應，才是回復穩定與秩序的唯一道路。

我衷心期盼，台灣對民主自由的堅持，能成為香港的座標。

推

台灣選左蔡英文上去

等變香港啦

Noted with thanks
出多幾篇Facebook status就可以幫到香港架啦

你講韓國魚啊？
五毛拉

至少人哋出咗
反觀